Тестовое задание на позицию бэкенд разработчика (Python / Django).

Тестовое задание состоит из обязательной и бонусной части. Обязательную часть следует выполнить полностью. Бонусная часть добавлена для возможности показать дополнительные знания.

Обязательная часть.

Разработать в фреймворке Django API  сервер реализующий продажу книг.
Должно быть 4 сущности:
- Пользователь. Достаточно использовать базовую модель.
- Автор. Поля: «Фамилия Имя Отчество»
- Книга. Поля: «Автор (внешний ключ)», «Название», «Цена».
- Заявка на покупку. Поля: «Книга» (внешний ключ), «Пользователь», «Телефон покупателя», «Комментарий», «Дата заявки (добавляется автоматически)».

Эндпоинты:

- Регистрация в системе. Достаточно логина и пароля. Супер пользователь будет только один и создан вручную.
- Авторизация и выход из системы.
- Авторы. Разрешён только метод get. Выводит список всех авторов. Должны быть следующие ключи в json ответе : «fio», «books», «books_count». Ключ «books» содержит список всех книг автора. Ключ «book_count» общее количество книг у автора.
- Книги.  Разрешён только метод get. Получение списка всех книг.
- Заявка. Разрешён только метод post. Подача заявки на покупку книги. Обязательны все поля кроме «Комментарий». Поле «Пользователь» добавить вручную при сохранении.
При успешном добавлении заявки, отправить email с любым содержанием всем администраторам системы. Достаточно консольного клиента.
Использовать виртуальную среду (pip, pipenv).

Бонусная часть.

- Отправка почты через Selery.
- Обернуть проект в Docker. Использовать для запуска gunicorn или daphne. Использовать PostgreSQL. Nginx.
Использовать black для форматирования текста.

Сделана обязательная часть, кроме отправки писем админам. Бонусная часть не сделана.
Дефолтный код ошибки - 400 (BAD REQUEST).

Настройка
python manage.py migrate

Запуск
python manage.py runserver
(дефолтный сервер разработки django)
